熱褲妹裝醉躺行人道「想被撿屍」 旁邊3男「零反應」

熱褲妹裝醉躺行人道「想被撿屍」 旁邊3男「零反應」冏爆！

現代人工作壓力大，常會藉喝酒狂歡來紓壓，但也傳出不少妹紙因為喝到爛醉，被心生歹念的人給撿屍，而悔不當初；不過廣西南寧酒吧街這個案例，讓人不知是該哭該笑，一名女子故意倒路旁想被撿，怎知旁邊聚集了3男子，但沒有一人有行動的慾望。

據《柳州播報》報導，一名大隻女穿著粉色上衣與熱褲，披散著頭髮，大字形躺在南寧酒吧街附近的行人道上；雖然有3名男子坐在旁邊，但所有人僅是「默默守候」，全然沒有趁機撿屍或吃豆腐的意圖。

直到清晨有警察到場了解情況，才發現該名女子根本沒喝醉，懷疑她是故意倒路邊，想等待「有緣人」把她撿走，無奈乏人問津，讓不少網友直呼，「超尷尬」、「這女生應該有崩潰的感覺」、「好傷心」；還有人笑虧那3個男生「太正直了」

肥婆真係創意無限

不了

點解要坐佢隔離?

巴打你上 我走先

肥婆:有冇有緣人？

擋風呀

驚佢比人割腎

拖隻黃狗過黎~

班友原本坐係度，係肥婆訓佢地隔離啫

比錢去叫鴨啦

人地想訓覺姐

有猿人

點稱起佢呀大佬

肥婆真是多幻想

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

果3條仔又幾好人

好心肥絲大隻唔好周街訓啦

死豬

著埋件粉紅色衫成塊豬皮咁
真係同豬一樣

夠非洲一條村食一年

因為像對孖公仔報喜

咁重點執呀

話佢 成百Kilo 肥婆憤怒

卡比獸

唔即刻起身走零反應畀足面添喇

柒到冇眼睇

點撿，抬屍就差唔多

浮屍

送去澳門

召喚心理時鐘巴打

又要去拎支笛

即刻唸起個音樂

腿很粗，不了

點撚樣檢得起

肥西 不了

都撿唔起

在隔籬的「中國大陸」，千萬不要多事，否則後果自負！

好明顯這三個男子是深明「中國」的遊戲規則！

想撿都撿唔起啊⋯⋯

無可能搬得佢郁

有意慾撿都只係撿起放入垃圾桶

最好嘅防狼器

專登去睇返卡比獸果集

靚仔執屍就你情我願
毒撚執屍就強姦非禮

肥絲大隻召喚

大隻女
屌根本就係肥婆

抬都抬唔郁又點會有後續

笑撚左

肥婆發起爛上嚟真係一打三都得
仲話撿屍

首先嗰三條友要抬得起
之後放垃圾筒

扛唔走，唯有坐係隔離等佢醒

3個人都搬唔郁座山啦

3個都搬唔郁佢

無間道

肥屍大隻

sad

講還講...

執上跑步機瘋狂跑幾十公里

屌...想執都無力執啦